[全中!]全部連登仔都符合色魔特徵

色魔特徵：
年齡：約20歲
身高：約1.7米
衣著：黑框眼鏡
深色圓領T裇
深色短褲
黑色斜孭袋

lan線期貨已經上升到前所未有的高度

大把人無170啦

好彩已經30

連登仔身高分佈 165 - 175

色魔特徵：約170

全部拉返去 逐個鋤

樓主叔叔 小弟今年14歲 身高163 體重42 無帶眼鏡
家裏沒有深色圓領t裇和深色短褲 只有藍色斜孭袋
可唔可以放過小弟

警犬：全部唔符合特徵

冇錯 就係你！